{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060094",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 키즈몽풀빌라(황태해장국 조식무료제공) 운영 정책"
    },
    "text": "予約する前に知っておくべき事項をご案内いたします。予約人数を追加する場合、ペンションに連絡してください。追加人数は別途費用が発生することがあります。最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しもできません。ペンションごとにペットの出入りが制限される場合があり、払い戻しもできません。青少年の混宿は法的に禁止されています。次のお客様のためにチェックインとチェックアウト時間をお守りください客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失はお客様に責任があり、損害賠償の責任があります。直火式の料理は許可されておらず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。他のお客様に迷惑をかけかねない無分別な行動はご遠慮ください。リアルタイム予約の時に二重予約が発生することがあり、全額を払い戻しすることができます予約料金が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされることがあり、再予約することができます。入室施設の利用方法をご案内します。スパやジェット機を利用する時は、水着やショートパンツをご用意してお越しください。スパを利用する時は清潔のため入浴剤を使用しないでください。個別バーベキューパーティーを楽しむことができ、料金が発生します。ペンションの予約時にバーベキュー肉をご注文いただくとご用意いたします客室内でデータの心配なくインターネットを利用できます。キッチンのある客室で使用可能なIPTVとWiFiが提供されます。プールをご利用の時には水着や半ズボンをご用意してお越しください。バーベキューを楽しめる場所があり、料金が発生します。午後11時以降はバーベキュー場を利用しないようにしてください。平日に訪問すると、朝食を無料で楽しむことができます。朝食にはスケトウダラヘジャンククを提供します。朝食は事前におっしゃっていただかないと準備できません。 オンシーズンや週末には無料の朝食が提供されません。 食事と駐車が可能で、キッズピックアップサービスも提供しております。 送迎サービスをご希望の場合は、予約の時に予めお知らせください。 ペンション内でコーヒー豆を無料で楽しめます。 冷蔵庫にアイスコーヒーをご用意しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約人数を追加する場合、連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数を追加する場合は、ペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペンションでペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペンションごとにペットの出入りが制限される場合がありますので、事前に確認してください。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、青少年の混宿は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を教えてください。",
            "answer": "チェックインは午後3時からで、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用時の紛失や毀損についての責任はありますか？",
            "answer": "はい、客室や周辺施設の利用時の紛失や毀損については、お客様に責任があります。損害賠償の責任も発生しますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、直火式の料理は許可されておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生することはありますか？",
            "answer": "はい、リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあります。その場合、全額を払い戻しすることができます。"
        },
        {
            "question": "予約料金の間違いがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約料金が間違って反映された場合、自動的に予約はキャンセルされますが、再予約することはできます。"
        },
        {
            "question": "入室施設の利用方法について教えてください。",
            "answer": "入室施設で利用できるスパやジェット機を利用する際は、水着やショートパンツをご用意ください。また、スパ利用時には入浴剤の使用は避けてください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、個別のバーベキューパーティーを楽しむことができます。ただし、料金が発生します。予約時にバーベキュー肉を注文すると、ペンションが用意してくれます。"
        },
        {
            "question": "インターネットの利用はできますか？",
            "answer": "はい、客室内ではデータの心配なくインターネットを利用できます。キッチンのある客室ではIPTVとWiFiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "プールを利用する際はどのような服装で行けばいいですか？",
            "answer": "プールを利用する際は水着や半ズボンをご用意ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間はありますか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は午後11時までです。ただし、他のお客様に迷惑をかけないようにしてください。"
        },
        {
            "question": "平日に宿泊する場合、朝食は無料ですか？",
            "answer": "はい、平日に宿泊すると朝食は無料で楽しむことができます。朝食にはスケトウダラヘジャンククを提供します。ただし、事前にお申し出いただかないと準備できません。"
        },
        {
            "question": "週末やオンシーズンには無料の朝食が提供されますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、週末やオンシーズンには無料の朝食は提供されません。"
        },
        {
            "question": "食事や駐車場、キッズピックアップサービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、食事や駐車場の利用が可能です。また、キッズピックアップサービスも提供しています。送迎サービスをご希望の場合は、予約時にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でコーヒーを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、ペンション内ではコーヒー豆を無料で楽しむことができます。冷蔵庫にもアイスコーヒーをご用意しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 697,
        "QA": 951
    }
}